Sleep is for the weak

有冇手足仲未訓？

一個禮拜冇訓

is.

屌你老母又失眠

on9

英國撚

收嗲啦它食夢子

肉ching你好嗎

樓主weak緊

冇

N賓dost個d死曬？

轉緊更未睇到個post

柒嘅

睇到啦 咪同我老細講

終於訓醒

啱啱喺office恰咗陣

扮工狗

我職業係連登打手

唔係熱血公民咩？

好大嘅誤會 邊度聽返嚟

你講

我有證據

樓上兩條經民聯打手冇證冇據米鳩up

證據確鑿！

Sor 岩岩貼錯

你開咗個folder save我地證據？

慘

咪25

？

Hi

all week

Yes

系

u weaked

學友好

不睡？

落去食早餐 十卜？

你好

學你

反笠